［劇情簡介］靈魂奇遇記(Soul)笑到仆街

盡量不劇透：
有隻幾千年都唔肯投胎嘅靈魂 上咗一個美國人嘅身 體驗完一輪 有笑有淚咁
最後決定正式投胎...

...
屌你 佢一路飛向個地球 唔係投胎去美國咩 呢個中國來㗎喎！

體驗完 美國嘅一切 最後居然投胎做中國人 都幾有黑色幽默

根本就係投胎中國
好在佢喺紐約見識嘅一齊都會忘記

一切

我都冇為以佢飛緊去中國